一句講曬 有冇人願意用你愛隊既歐聯席位換今季英超腰斬

咁獌咪好著數

點計都係阿最著數

我代表廠迷願意